有無人知呢張㙮羅牌點解？

求各大師幫忙👇🏻

隻白貓畀山竹吹倒既樹壓住 代表就算身手幾靈活 都會有失手既一日 勸你萬事小心

Thanks 大師

幫有緣人占卜預測運勢

好呀 點揾你？想問關於感情

係到問啦

呢張牌其實我本身係問感情野 內容大概係：

同男朋友由上年11月一齊 到今年六月底分過一次手 一個月後一齊翻到依家 但我成日覺得我留得住佢個人留吾到佢心
占黎近3個月 我同佢黎近會係點？

咁你覺得自己用乜野黎留住佢？

Ps.張牌吾係自己抽既

屋企隻貓同我對佢既好
而且有得比佢黎我屋企(佢同屋企人關係唔係咁好 唔鐘意對住屋企人)
我諗係呢幾樣掛

咁做咩事分手

佢覺得壓力大 被管束
同時其實佢識左條新女想溝人
(結果係溝唔到)

我會建議你放佢走 如果你真係對佢好 咁佢失去左就會識珍惜

何出此言

因為多數人都係咁犯賤

但佢仲話黎近要同我去旅行？咁係咩意思

呢個時候唔好撚9我先

唔係撚你 你有冇抱過啲小動物 捉得越實佢就會越想掙扎離開

所以今次我地復合之後我已經無點管過佢任何野
包括佢去叫__

咁其實張牌代表黎近三個月會點

絲打，要愛惜自己!

其實點接受到

貓鍾意爬樹 棵樹係枯樹隻貓仲死攬唔放 你覺得結果會係點

隻貓跌死 啫係我？

跌死之前要識得走